南區區議會建制派缺席會議表態 犧牲民生議題討論

今日（4/7）南區區議會大會民主黨羅健熙議員提出一項議程討論有關要求特區政府全面撤回《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》的動議，可惜昨日直至開會時間，出席議員只有五位民主派議員，及區議會主席代表建制派的朱慶虹，其餘11位建制派議員全部缺席，釀成流會，本次流會是南區區議會史上第一次流會。其實，這項議程前後都有民生項目的討論，包括瑪麗醫院重建進度匯報及心安南區的撥款申請。

缺席：
陳富明 田灣 (香港島各界聯合會)
林啟暉 海怡東 (香港島各界聯合會)
陳家珮 海怡西 (新民黨)
任葆琳 香港仔 (自稱自己不是建制派)
朱立威 石漁 (民建聯)
歐立成 華富南 (香港島各界聯合會)
麥謝巧玲 華貴 (民建聯)
陳李佩英 赤柱及石澳 (香港島各界聯合會)
張錫容 鴨脷洲北 (香港島各界聯合會)
馮仕耕 海灣 (香港島各界聯合會)
林玉珍 鴨脷洲邨 (香港島各界聯合會)

南區友，一定要團結踢撚走班仆街！！！

忍咗張錫容好撚耐 終於夠秤投票

認住佢哋

文宣時間